聽日sogo行街街

大家都要小心啊！ 愈夜愈不安
早d瞓 明天見

feel到大家都返左黎
聽日見到全街手足就唔會再不安